如果聽日人鏈唔夠人 將會係呢場運動失敗的開端

做唔到足夠的人數
就會俾警察 藍絲話好少人支持
加上聽日呢個時間未必個個放工都趕得切出黎
所以希望大家聽日盡出

屌你老母啦 唔夠人就放負勒索其他人 依家強逼人一定要支持你個抗爭方式架咩？你唔見前線手足無人陪佢衝佢會講啲咁嘅晦氣說話？好心唔好散播呢啲負面topic啦屌